[望遠巴打請入] iPad用緊外置keyboard係咪用唔到Kaiboard

望遠巴打，請問iPad用緊Apple果個Folio keyboard其實係咪用唔到Kaiboard
衣家好多時要用iPad打字唔想用虛擬keyboard打… 如果衣家唔support，請問黎緊有冇計劃支援返

想問收費！係咪一次性，定月計？無寫嘅！

Kaiboard不嬲免費...

所有第三方鍵盤 App 都支援唔到所有外置／藍芽鍵盤
Apple 唔俾

呢個

一次性...

對唔住 文盲 感謝🥺